"arme dame Brandon!
U bent hard aan haar, Harry!"
zei Hallward listlessly.
"Mijn geachte collega, ze heeft geprobeerd een _salon_ en slechts in geslaagd de opening van een restaurant.
Hoe kon ik bewonder haar?
